總有人要做窮人

割左嘅就升
唔割嘅就繼續跌
我都係乖乖地買etf啦

一日未cash out都未算賺/蝕